新xps13 有咩評價

新xps 13-7390 i7-10代u 超窄邊既16:10 mon
2in1 今次有埋4096 筆壓 做tablet又做到畫板
銀白機身真係好好J 但係就真係好貴
追佐好耐post 以往xps好似都幾易壞
咁貴買番黎易壞真係喊出黎
部野香港已出 大家有咩評價

9300先係新喎

其實依家windows laptop 用落點？
用咗好耐mac 想知道轉返嚟windows 用落有無進步

今代好似幾好J

keyboard仲好痴塵同手指模

我都係咁 等其他人分享下

留名

我見Dell hk官網最新個部寫7390 外型同Spec都係最新
真係唔清楚

睇DELL USA, 有部寫住New XPS 13先係最新.
但唔送香港

7390係上年7月出既
最新係9300

暫時用緊7390，幾好，舊電夠長氣

點長法?

我睇youtube同片就10-12%左右一個鐘
上網就8個鐘左右

係佢個低壓cpu幫左唔少

但要屌既就係個audio

最新呢部好似upgrade佐audio

7390 / 7390 2-in-1 係上年嘅, 今年嗰部係9300, 但未有2-in-1. 呢部先係超窄邊, 唔心急咪等下佢會唔會出2-in-1, 我都觀望緊.

睇Review話7390 2-in-1最大問題係keyboard唔好撳+ssd焊死, 不過用開macbook嘅應該都唔會介意ssd冇得換

利: 上年年底賣2014 mbpr換surface pro 7, 我覺得而家win10都幾好用. 可能因為返工都用慣win, 覺得仲好用過macOS, 尤其係而家macOS好似都幾多鑊氣

要觀望下咁囉。

過多排多d review片比較下就知

Audio我又冇所謂
不過上網8個鐘咪同macbook差不多？

Xps13，成日音效出現問題，有陣時播歌或播片冇聲，要重新開機

垃圾…整左成個月都仲整緊

可唔可以講下用佐幾耐同壞咩

買左三個月，整都整左一個月
都仲要未整好